香港Youtuber 大J扯旗

5:12-5:15

完全封鎖「try_not_to_smile」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

補回條Link

樓豬未扯過？

負評 上一頁
唔好禁條片比佢呃view

成段片一個女優都見唔到, 咪撚click比佢呃view

完全封鎖ed

見到mai我都扯啦
咩達哥收皮啦，勁out